細個有無睇過青禾動畫？

有d 真係好好笑

無人睇過？

有，幾好笑